收到風有淡友開始淆底入市

洧底入市，唔。。呢個 詞好有趣

係班低智覺得有水位入多層姐
龍市假跌洗乜怕
你今日1開2咗未

有班友諗住高位賣左，跌市可以用平價買番
而家咪淆哂低驚升市買唔番

講真，呢幾日睇樓，好少盤睇！

唔撚左d 對手，自己點買平盤呀，唔通一世同你一齊淡咩

嚇得我吖！睇錯美國軍艦艦隊進入南海，我國勇士淆底